有冇人買過ZALORA

呢間野而家d野勁平，睇圖又幾靚
有冇巴打買過？
想知實物同質素係點

link:

平囉, 買垃圾Quality 嘅野囉

買其他大牌子係OK

平就唔預好料 不過外觀大致差唔多

SUPERDRY LEVIS CONVERSE VANS有時有折平過門市 又送得幾快

Shipping慢到hihi
連物流公司自己都唔知件貨係邊
試過一次 不了

買過日版levis, ok的

因為我睇d圖都望到佢d料好似唔多靚
既然係咁我應該唔買

我買親都好快wor 3日左右就有
我用開順豐自取

買大牌子OK
Shipping算快 順豐自取三日到

可以一試嘅 我都係順豐自取 都算快 而且都一樣可以refund 唔岩咪拎翻去順豐
不過佢大部分嘅野 同價位 係出面有多好多更好選擇

自家品牌既野勁垃圾

買大牌子係 ok,不過最好格價,試過同一件貨香港官網仲平過佢
呢間野自家品牌用料一般，大時大節揾下有冇優惠碼多數8折左右

ok既不過買前淘寶check一check唔係變左貴買淘寶貨

圖靚囉，但實物麻麻地

啲衫你預著一次就 ok

我3年前買左個袋，依家重用緊，但條帶開始爛，諗緊買唔買多個
個陣都係$129